點解啲男人咁撚死蠢

明明IU冇身材 都可以喎佢C D cup
明明IU整過容就話佢冇整過🤣
究竟乜撚嘢眼光😂

都係睇下姐, 又唔係過人世

定延正佢好多

我都覺得😎

P牌狗

BLOCKED

我女人都覺得iu好正喎

😎冇話佢唔正

只係唔明明知佢情況都夾硬話佢冇整 明明冇身材都要吹噓到佢好有身材

酸到

無所謂啦
我睇得開心咪得

關你咩事

最少F cup

可以介紹間眼科醫院俾你睇😎

😨咁又關你咩事

連登果然係眼盲毒撚集中地。

明明港女無身材 都可以話自己大波
明明自己化濃妝 都可以話係韓妝特色
究竟乜撚嘢心態？

咁人地真係幾靚

人造人吾令整容做乜

係咩嘢驅使你係咁追擊iu

冇乜特別啊 就係覺得人造人唔應該咁多人吹虛

韓國日本大把明星都係 唔爭在佢一個